881 晴朗 － 職工盟 vs 工聯會 講罷工

吳敏兒 vs 黃國

罷工冇得 send email

工聯會條友講野有口音

又港獨

大陸仔

大劣人

工聯會仲搞膽講海員大罷工

企係香港人既對面
有口音都好正常
btw 乜鳩剛復香港
字都未講得清

肛復香港

九唔撚搭八

大劣狗 ： 睇唔到強力既理由

姐係方向正確

聽佢講野都頭痛

主持已經忍唔住要駁佢唔好講港獨住

去到八月都唔明我地爭取緊啲咩
返去瞓啦

佢自己都開始自相矛盾啦

佢點會唔知 扮傻炸嘛 同盧狗一樣

職工盟一黎就爆鳩佢
你叫隻大劣狗點應你阿
大劣狗可能聽都聽唔切

佢係空姐出身
香港最強工會

On9 工聯會唔撐罷工
推翻集體談判權 dklm

我地最介意人地話我出賣工人.jpg

肉酸到喊 下次搵個叻小小架啦

個啊叔離撚晒題

勁抽

啊伯講野好矛盾

工聯會67暴動呀

我覺得阿叔有d 自爆 依家佢地真係驚“衰十幾年"

衰左十年

件大劣撚噏緊乜鳩
佢究竟偷渡嚟咗香港幾耐？

有工賊會衰咗點只十幾年

老實講 我比人呃鳩左入工聯會
咁多年都feel唔到工聯會有幫我爭取過D乜

完勝

工賊會自已都就黎比西環契仔收皮啦

爆得好 屌你老母 條大陸仔講野

巴打回頭是岸

工賊會滿口歪理

香港已經衰左廿幾年啦

個啊叔好明顯淨係識得話罷工破壞經濟
主持駁番佢一日嗟啵
然後佢離撚晒題

黃國搵藉口啫，
主持都話一日罷工影響十年，
係因為氣氛，笑死人

即係好似阿媽叫你執屋 你係到話會搞到好亂 不如將d 野掃入床下底唔鳩理佢算啦

每年交會費同射落海冇分別

我想擺就擺 唔擺就唔擺 點會影響佢地

唔知佢想講乜

工聯會係企係工人既對面

工賊會口窒窒

學人講唔好罷工

暴力得過你掟菠蘿？

亡國

今日(8月2日)時事全方位 全phone in時間

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

擺一日就結業 sell hk個場執得啦咁

個阿伯都鳩鳩地
讀稿咁
無心討論 純粹上去柒

有冇搞錯？
工賊會都入？

工賊會條友好明顯唔知點答

雨傘果時已經掃哂入去
依家就係食返哂D後果

施壓完 林鄭回應訴求
運動完經濟咪恢復囉
你唔係以為唔罷工一日運動會停啊？

射落落都話餵下魚，衰過射落海

快撚d退會！

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

吳敏兒屌打

果時做細
比人隊張form過黎就on99填左

梗係唔知啦 連點解反對擺工既原因都講唔到

退會啦屌你

工聯會只會企係工人對面。講完

新聞張建宗
屌柒黑警未

阿爺話唔罷得

今日依個節目將會成為我地既文宣彈藥

咪再俾會費

個新聞算唔算隊鳩亡國

爺你老母
人哋叫爺你又叫

直接唔交會費當退會

咁你退咗會未啊

屌緊工賊叫阿爺呀

竟然畀$工賊會
你有冇撚腦？

退會啦屌

佢唔係叫人唔好再比？

港豬今年先醒
唔好屌住先啦

成日有人話工聯會興趣班 除左平 完全學唔撚到野

我鬧緊on99入會嗰個

有個fd 9up 都做到導師

完全唔明個呀叔講乜鳩
佢知唔知自己要講乜
黃國健 王國興 依家到王國
工賊會一蟹不如一蟹

點解唔搵亡國興、亡國健出黎，組成亡國三子
係唔係驚十月區選，所以搵個講廣東話都未講得好既爛頭卒出黎

平係為咗collect你個人資料同趁機洗你腦要你支持保皇黨

另類蛇齋餅稯

佢D班都係鳩hea
寧願比多小小錢好搵出面果D

建議入工賊會做導師，內部分化佢哋
搵返啲水腳

前排先有881聽眾打上晴朗
話工賊會派form叫學員填嚟支持區會dq諮詢

有d on99支持

亡國三子

傻豬嚟，以為搵個爛頭卒就事不關己？
工聯會班保皇黨係捆綁式銷售㗎！

人哋搞班目的係統戰
港豬

每年選舉果時就打黎話
我係XX公會既 記唔記得今日區議員投票

不過佢又唔會叫我投邊個邊個
淨係叫記得去投票
好撚小心

MTR Secrets 有post 話根本退唔撚到

工賊會咁仆街
你竟然今日先覺醒？

冇出賣呀 只係企係打工仔對面

一開波就開 67

即時炒友？
有得踢人入會嘅咩？

打上881話退唔到

主持問工賊會67

回避問題

咁就避開左條問題

收皮啦 又廢噏

點解啊叔成日離題

工賊會話人網上欺凌

叫佢比較67同今次2次針對政府罷工
本質分別

講正d廣東話先啦

痴線條友駁唔到到亂鳩咁噏

本來要講「自由」但收都收唔切

點解撚佢講廣東話講到咁撚樣？

67反殖
宜家咪一樣反殖

深度有幾深呀

阿叔：反殖就罷得工 親中就罷得

星期一唔夠深度

四大探長 咪又係警察問題

笑死
王國亂鳩哂

撚死佢

又要講話罷工係基本權利 但又係咁講話罷工唔好

笑到仆街
主持

主持好波
工賊會噏乜四大探長

主持：是否當時是港英政府
現在是中央政府？

好波

主持人放過佢la...9up到1個點

果時四大探長
依家又係四大探長
有咩唔同

藍絲志雲都覺得唔合理

精神錯亂了

陳志雲補多腳

一樣四大探長
一樣警黑勾結
一樣警犬濫權

志雲前幾日已經比藍絲打上去屌佢偏幫

工聯會比人撚

志雲邊係藍絲咪屈

佢講野唔夠深度

佢up緊乜9

我覺得志雲係極度和理非

吳小姐爆seed

我聽極都搵唔到佢個point

職工盟好波

佢話停一停諗一諗？

罷工咪停一停囉on9

工聯會派個人上去比人屌咁嘅

賴房屋

點解搵個on9阿叔上去比人撚

志雲下下拎67黎講
工聯狗咪67搞手 而家你又避？

屌 趕果個亡國走啦

屌，三個主持好撚慘。係咁要帶阿叔返黎，阿叔自己越走越遠。

講撚到房屋問題，好撚野

就業

佢係終極和理非黎

啊叔好柒

亂9咁up

房屋

離晒題

頭先又話唔關深度事，而家又話深層次問題

你做好咗功課未啊

一定唔係藍絲

而且電台主持冇可能公開勇武

志雲死咬一定要獨立調查

廣東話都未講得掂
返大灣區啦

吳敏兒

笑撚死我

志雲其實主持得幾好

支持職工盟取締工聯會
工聯會真係垃撚圾，搵個正常人出嚟講嘢都咁難食

廣東話都未講到

獨立調查委員會

完全唔撚答

終極撚狗 完全答唔到問題

深層次問題

請佢上嚟出醜
正

條友瞓醒味

4個撚一個

阿叔完全答唔到問題

佢講緊乜撚野啊

佢睡眠質素唔夠深度

同政府鳩官一撚樣
答非所問
吳敏兒都唔知你噏乜鳩

屌你老母死廢佬

政府同保皇永遠覺得市民/年青人冇理想

只要$要樓

吳敏儀好正

工聯會條友講野好on9.都唔知佢想講咩.9唔搭8

志雲明顯係支持獨立調查委員會

又講返「新」層廁矛盾
阿叔你返鄉下啦

有口音
練好先出嚟啦

今日有無得phone in屌工聯會嗰條友

工聯會既會員會唔會覺得好冇面
比個咁既人代表

等佢出醜

好正

吳敏兒爆到呀叔

房屋??? 喂, 阿叔, 返黎喇, 唔好答非所問喇屌你老母

無啦啦講工人唔知做乜鳩

罷一日工，會起少幾棟樓？

支持有乜問題

佢up乜9

吳敏兒已經唔出聲等主持嚟撚

我支持派一人一層私樓
派完再遊行

同意

呢家都自由行啦 同埋大陸都唔比人話過黎
零售都衰左五個月 係完全示威前既事

正常任何公眾人士都唔應該呼籲勇武
自己領悟

吳敏兒好好多, 如果係李卓仁同隔離條友差唔多

無問題，回應上面巴打話佢係藍絲

偏政府嘅常用手法
因為背後個動機完全唔合理
好難作深入討論
唯有左拉右拉遊花園

吳敏儀

吳敏兒好talk得

又講建造業開工唔夠

有冇諗過係之前過多不必要工程，使建造業人手過盛

即使經濟沒太大變化，一旦工程不足，就話開工不足

就又要夾硬再開新大型工程

侮辱佢，話俾大眾知工賊幾廢

條女思路敏捷 層層扣住

志雲大師差唔多日日都講成立獨立委員會調查

擺撚到明，工賊知上去會俾大家怒屌先推呢件亡國出黎。
如果有得威，吳秋北麥美娟班撚樣會唔衝上去？

叫佢出黎頂李廢人個位啦

聽聲都覺得個支那佬答到成頭汗

由搞罷工搞工會活動起家既左仔工聯會
去到今日為親中要反罷工
真係笑撚死

全香港日日都講緊 只係狗官保皇狗同狗唔肯

吳敏兒講嘢有條理、有理據
把聲仲要好聽

工聯狗專收呢啲？
亡國 亡國興 亡國健

講嘢冇廢話
冇er er er

乜撚野醫生政治立場

政治中立 專業精神

狗狗

有個傻西何啟明議員 0票當選 有咩事都係死係陸頌雄 麥美娟 後面 中大哲學系wow 哲學系你識唔講野？畢撚到業咩

我驚李卓仁見阿叔講唔掂幫返佢咋

笑死

公墓員要政治中立

搞掂你班狗先啦

陳志雲撚狗撚到

聽到濕哂

職工條女只係正常人mode
但工賊條友廣東話都唔撚正
你就知係邊樹大啦
有小農DNA啲思維係怪啲

屌 阿叔學下講廣東話啦
聽到耳痛

吳敏儀話外國朋友話元朗恐襲好恐怖

所以唔嚟香港玩

先影響旅遊業

直線抽撃正！

你講緊乜呀

開始懷疑佢地幾個係咪繁制人/機器人

聽工聯會講野聽到好頭痛

真係九唔撚搭八，屌你老母搵個正常人上嚟啦工聯會，好撚垃圾呀

但真係講得好
有d辯材講野又流利

中大哲學系唔差喎

工聯會:我67放炸彈天公地道 你地罷工就搞亂香港

休班公務員

口都窒撚埋

姐係話黑警唔專業

高官活於祖国閪洞
佢地點會知香港發生咩事呢
所以一人一票先係根本

工賊會入邊有正常人？

又撚狗

咁樣4p質法
阿叔開始破防

放炸彈先係工人最後手段？
擺工唔撚係

Sor 提出咗無理要求

個工聯狗話 67同而家唔同喎 唔可以就咁比較

屌
啊叔又自我矛盾

你就有權益，人哋就冇

撚狗咁撚

又提張建宗
雙重標準又出現

屌。成日問埋人地答唔到既問題

講完政治中立之後志雲即刻話咁佔中個陣班高官簽晒名又點睇

佢真係聽埋個共賊既歪論
愈點擊破
Respect

巴打快起番個連登工會

又兩樣嘢

咁工會出黎聲討警察不尊守守則使用過份暴力未

晨早流流笑死

警察工會講福利架咋 on9

集體撚狗

龍門任我擺，飄移境界

亡國個人show

一朝早就笑死我

衝出黎柒衝出黎俾人撚

乜柒都兩樣野
好撚煩

乜撚野都2樣問題

疾到佢一棟都無

四個人輪住黎撚佢

工聯會條撚樣心諗：點解時間過得咁撚慢嘅？

條工聯會俾人當狗咁撚

啱啊 嚴格嚟講係福利會

其實真係要有智慧先可以上去志雲個節目

根本自相矛盾個呀叔痴線

真係一聽就高下立見
唔洗諗咁多
今既集會有時間就玩下
下星期一就自己諗諗辦法罷工

好撚柒啊工聯會

隻隻字都明 拼埋一齊就唔明

呢個兩樣嘢, 個D唔關事既

菠蘿最啱

工聯會本身垃圾

請呢條傻撚上嚟完全浪費曬呢個節目啲時間

乜都兩樣野

上次蔣麗芸上去笑到我

工聯會本身就係政府既狗，係真係撚緊狗

好有用 畀人知工賊幾廢

但罷工=暴力

垃撚圾

終於聽完，頭都痛埋
工聯會班垃圾收聲啦

條大陸佬愈講愈露底
完全唔了解點解集會罷工背後來龍去脈

又冇guts學何君堯拍枱走

工賊新境界

本身其身不正，有智慧果啲先唔出，推啲爛頭卒出黎咪算囉。

又學到野
大陸人思考方式

9 up 無極限，講野完全無point，盲撐明知唔岩果邊，典型廢老

聽得好辛苦
條友講野真係1999

就係呢d咁既垃圾工會拖慢香港進步

佢唔係唔了解
只係違背良心

你有歪理 拎啲on9論據講下都好呀
乜柒都兩樣野 咁又唔同wo
雙重標準到咁 你就返大灣區咪撚出黎獻世啦 呀叔

新技能"層次問題"get

不過佢哋支持者都係廢老

咩人會入呢啲垃圾會
咪垃圾囉

全個節目時間都都出醜弱智到咁
典型極端on9愛國份子思想

有智慧都站唔住腳
更何況工賊只係唔秋得，爛口娟，亡國三子之流
算吧啦

要有埋AY先好笑

所以聽得出佢講啲野好多都唔對路
只係為左保政府淋病
佢地係有良心呀就唔會比人叫工賊啦

工聯會條柒頭不斷事件要兩邊睇，同呢啲人講野無得討論

故意咁安排嘅
揾個出名好口才嘅令佢出醜

《警隊條例》
8. 禁止警務人員為職工會會員
(1) 警務人員不得成為任何職工會的會員，任何警務人員違反本條的規定，即喪失其繼續為警隊成員的資格。
(2) 如有任何疑問關於某一團體是否為本條所適用的職工會， 則須由根據《職工會條例》( 第 332 章 ) 第 3 條委任的職工 會登記局局長決定。
(3) 處長可 ——
(a) 設立其認為適當而純由警務人員組成的組織;
(b) 認可任何純由警務人員組成的組織。
(4) 處長可就有關全體或任何警務人員的福利及服務條件事 宜，向任何該等組織徵詢意見。
(5) 就本條或任何其他法律而言，根據第 (3) 款設立或獲認可的組織並非職工會。

就好似森美話
啲人係相信地球係平既
你點撚樣鐵一般事實證明
佢地都堅信地球都係平

條友咩都唔識

馮燕平 華籍警目
江承基 黃來興 華籍警員 於沙頭角槍戰中被民兵射死

林彬 商台廣播員 於8月24日隨林彬上班途中被激進分子放火燒至重傷，8月29日不治

杜雄光 華籍警員 於灣仔告士打道疏散市民期間，被土製炸彈炸死

唐德明 中學生 乘搭電車期間，於莊士敦道近克街被土製炸彈炸至重傷，送院後翌日凌晨不治

薛振鴻 華籍警員 於深水埗石硤尾徙置區被三名激進分子刺殺身亡，其配槍亦被搶走

李觀生 華籍警員 於錦田遭兩名激進分子搶走配槍射殺

黃綺文 黃兆勳 市民 於北角清華街被包裝成禮物的土製炸彈炸死

工聯會67暴動教你和平理性

881晴朗好聽過903好多

Yes
根本個王國思想混亂

員佐級協會只係福利組織
非工會

903main抽水啫 會輕鬆少少

大時代想聽實質嘢

維基︰工聯會 是策動六七暴動的主要組織！

留名

方向唔同
始終陳志雲把聲有吸引力
佢好多時PHONEIN或嘉賓討論果時都係比兩個拍檔出聲，係完左先尾刀
但如果得郭志仁同陳聰，成個節目低一班

真係好撚on9
一個工會反對罷工反對員工爭取應得權利
呢個工會要來做乜柒